有冇辦法BLOCK內容農場?

或者直接BLOCK部份GOOGLE既搜尋結果?
搵SPEC或者開箱
成日見到啲垃圾支那網頁

chrome search engine set 做下面條link

最後搵到個咁既CHROME APP

每一個搜尋結果下面都多左一粒制
可以直接永久BLOCK柒左個網頁

Chrome extensions, flags, Tampermonkey scripts 分享及討論